禾輋廣場美心遭刑毁

中午近1時，警方接報，獲悉有黑衣人持槌闖入沙田禾輋廣場一間美心快餐店，毁壞上址玻璃及收銀機，事後逃逸。警方事後到場調查，將案件列作刑事毁壞處理。涉事美心事後下半閘暫停營業。記者在現場觀察，未見嚴重損毁，快餐店大門部分位置有圍板遮蓋。

今日太大風了

集會被腰斬，

去旺角人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

狂賀 多謝勇武手足

聲東擊西

btw, 依間係咪未試過出事？

祝美心年年有今日
多謝手足

最近北風大

阿婆出黎放棄未
快d出黎放棄年輕人啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

永遠記住：
講唔做
做唔講

實係玻璃自爆啦 地鐵都周時咁

乾燥姐

咁渣架，爆咗部收銀機就唔做生意。

識玩

用料垃圾自爆

黑警便衣又扮示威者

啲料太差

聲東擊西先係最高招

我愛手足
你地真係好勁

將來方向

大隊搞活動

小隊式突擊

勇

年廿八 大掃除

好撚多CAM阿而家

沙田有d料

大大聲

呢間同隔離360成日都俾人扑

手足好野

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

哦！

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

呢個位元氣加美心

係咩

有時行過唔覺有咩事

多謝手足，辛苦哂！

好波

偷工減料自己冧， 咩刑毁

轉多幾程車

林奠幾時去探下佢

勇武愈黎愈識玩

感謝手足

係裝修

一定係熱漲冷縮自己爆

東區表示好多美心仲健全

所以有遊行日子d狗出哂港島就係好機會？

攻其無備！Popo 大軍在港島，咁就在新界開花囉。

鄉黑搞到大家都過唔到年

同意聲東擊西

多謝手足

我就係要呢D.jpg

附近間360 一個月前先好有自信拆番d保護用既木板

啲藍屍港豬食客有冇話好驚呀

自爆

手足好波

攬炒啦

玻璃係咪同強國買，做咩無端端碎咁危險

狗扮手足都唔割!

今次事件 無可疑

高度表揚

多謝手足！

我愛手足

ppp

On 9

中資先呀

禾輋有美心有元氣有360

爽

不割

有集會就係點點開花

多謝勇武

刑毀？邊個話呀，法官呀？

咪係

冷縮熱脹都會爆

手足

仲有意樂美心麵包

嘻嘻

天氣變化 熱漲冷縮

雨革年代
七警案都係靠咁樣上位

可能黑警做

今日中環美心勁串 照開鋪 有黑警照

好多都係啦
張均懊咪又拆返哂

辛苦首都手足

成間鋪跣親咁唔小心

就係要呢啲

美心真係好撚無辜 個太子女擺明返黎幫老豆報仇既 見運動靜咗下又出黎講兩句燒返著

以後玩聲東擊西睇你班黑警點捕處

我就係要呢啲.jpg

支持

hit and run

其實好危險 冇得混入人群中走 逐個cam跟好易跟到

講真，以後實全天侯mon住

我就係要依啲

Well done

其實而家寫多兩隻字係咪會死? 咩叫刑毀?

淨係柴灣同西灣河有爆過

温差問題 無可疑

推

方式正確，但可惜對象唔係中資，睇嚟大家都好錫住中資。

好似大風吹到